[全體香港人反共反popo] 皇家馬德里球迷吹水區 (222)

[center]Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

Out on loan:
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)
MF Jorge de Frutos (at Real Valladolid until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2020)
MF Takefusa Kubo (at Mallorca until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Óscar Rodríguez (at Leganés until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Javi Sánchez (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Wolverhampton until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)

皇家馬德里 11月賽程

西甲
03-11-2019 04:00 皇家馬德里 對 貝迪斯

歐聯
07-11-2019 04:00 皇家馬德里 對 加拉塔沙雷

西甲
10-11-2019 01:30 艾爾巴 對 皇家馬德里

西甲
24-11-2019 04:00 皇家馬德里 對 皇家蘇斯達

歐聯
27-11-2019 04:00 皇家馬德里 對 巴黎聖日耳門

西甲
30-11-2019 20:00 艾拉維斯 對 皇家馬德里

開post temp

From高登

手殘按錯#1

Longest streaks of clean sheets for Real Madrid in all competitions in the last 30 years:

[8] January 2014
[7] Dec 1994 - Feb 1995
[5] Oct - Nov 2019*
[5] Aug - Sep 2015
[5] Oct - Nov 2011
[5] Sep - Oct 1997

*Ongoing

Popo out

殺

犬

Gerard Pique, Barcelona: “I used to have Florentino Perez’s number, but I don't know if it's still the same. It wasn't about football what we spoke about. It wasn't about business either, it was something personal."

五毛十卜ching又出返黎 我Dllm

港隊頂住牙

爆

Julen Lopetegui: “I think it'll be a close league because anyone can beat anyone. But the three sides that stand above the rest for their squads are Barcelona, Real Madrid and Atletico Madrid, and they have an advantage in the long term."

港隊

屯門爆

支足好廢

中國足球!

香港和咗巴林 中國輸波 美國或會通過法案
喜訊將會陸續有嚟

Inter Miami (Owned by David Beckham) are very interested in signing Luka Modric in 2020, but Real has made it clear to him that he'll be only allowed to leave in summer. The players intentions are to stay. [@elchiringuitotv]

AS: Real Madrid are looking to loan out Brahim & Mariano in January.

AS: Ideally, Real Madrid would like to sell Mariano and will include a purchase option in any potential Espanyol deal. He would cost in the region of 15 million - 20 million euros, but there have been few enquiries for him.

我屌你老母佩雷斯
牙朗勁撚到

MARCA: Real Madrid fitness coach Gregory Dupont has reintroduced a training method that was used by Carlo Ancelotti during his time - on a 45-metre slope. This ramp is located next to a wall which is usually used to protect the players from the wind.

Karim Benzema: “Not conceding goals means that we work together and we have the same idea of playing at the highest level in every game. It's very good for everyone, but we need to continue this positive dynamic and we need to work harder.”

全民被罷工

紅色線幫幫手

爆啊

James Rodriguez injured his knee during Colombia training. There is fear of it being a serious injury to his cruciate ligament. [Cadena Ser]

占仔 我發現我轉會迷占後就無再見到占仔落場了

高圖爾斯：我係世上其中一個最佳門將

皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯今季飽受批評，但他對自己的能力充滿信心，反擊批評者並自言是世界上其中一個最佳門將。

皇馬季初的成績不如預期，其中高圖爾斯面對14次中目標射門失了9球，令外界質疑球隊放走基羅拿華斯是否正確決定。不過高圖爾斯近期似乎回勇，在球會及國家隊連續8隻保持不失。

高圖爾斯在接受訪問時大力反擊：「我不看報道，我只關注隊友以及教練對我說的話。未曾做過守門將，他們如何知道應該怎樣做？我不會質疑自己能力，我是世界上其中一個最佳門將，因此會受到攻擊。我做出了不少好撲救，令我感到更加冷靜。」

上月施丹曾在歐聯賽事中半場換走高圖爾斯，這個比利時門將強調得到教練的全力支持：「施丹告訴我我會繼續是首選，叫我保持專注，他對我很有信心。」（）

球會缺席左成個月，然後返國家隊整傷

gg鳥

james rodriguez might have an acl injury that’ll take him out for the rest of the fucking season

師兄真慘

Marcelo is celebrating 13 years at Real Madrid. The vice-captain was presented as a Whites' player on the 15th of November 2006. During his time at the club, he has gone on to become a Madridista legend, having already lifted 20 trophies. #HalaMadrid

迷廢狗才是硬道理

Benzema=廢狗

忍辱負重

牙占傷咗上唔到位了.....
goodbye & thank you 占伊

Official statement: James has injured his knee with the Colombian NT.

Since 22nd October James hasn't been able to play - first he suffered a mescular injury, then he had to take a leave of absence because his child was born and now he has injured his knee. Still unclear how long he'll be out for. [@marca]

James has injured his knee with the National team and there are concerns and fear that it's his Cruciate ligament. [@ellarguero]

Rodrygo will start for Brazil tonight vs Argentina in their friendly game. [@marca]

拉莫斯：狂牛未係時候返巴塞作賽

【Now Sports-體育】西班牙國家隊隊長沙治奧拉莫斯承認，直到政局穩定之前，國家隊也不適合在巴塞隆拿作賽。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）周四表示，國家隊可以自2004年以來首次再於巴塞隆拿比賽，但又承認，此刻並不是理想的時間。「我們因各種原因延後國家打吡。希望事情盡快解決，那就是國家可在所有地區找到平衡。」

「之後，在巴塞隆拿作賽有何不可？」曾代表國家隊上陣168場的拉莫斯說。2010年世界盃冠軍西班牙，對上一次在巴塞隆拿比賽，是15年前在奧林匹克球場友賽秘魯，如果計魯營，更是自1987年對荷蘭以後不曾發生。

原定於上月26日在魯營上演的國家打吡，但因為西班牙政府把加泰羅尼亞領袖判刑，觸發大規模示威遊行，西班牙足總遂以球迷安全的原因，把國家打吡推遲至12月18日。

已出線的西班牙，周五在歐洲國家盃F組外圍賽對馬爾他。

圖片來源 : ©AFP

只要爆 不要問

爆死班綠曱甴

仲有藍絲

接閪

MARCA: In 140 minutes of football, Eden Hazard has registered one attempted dribble every eight minutes and one successful one every 15, while he stepped inside the opposition's area once every 35 and recovered one ball every 15 minutes.

James Rodríguez has shown a distension in the knee ligaments after the tests. He'll be out for 3-weeks. [@CaracolRadio]

Real Madrid will conduct more tests when James returns to Spain. [@SergioValent1n]

巴爾：踢威爾斯比皇馬興奮

【Now Sports-體育】加利夫巴爾說得再坦白不過，他代表威爾斯出賽比為皇家馬德里上陣來得興奮。

30歲的加利夫巴爾（Gareth Bale）自上月13日代表威爾斯出戰克羅地亞以來，一直因小腿傷未為皇家馬德里上陣，甚至連操練也缺席，然而他有望在周六歐洲國家盃E組對阿塞拜疆的比賽復出。

他賽前說：「我代表威爾斯出賽，絕對更興奮。自從我們代表U17，就與大部份年長的球員在一起，這就像在星期天與你的夥拍去遊玩。這是正常的。」

「在威爾斯，我們說同一樣的語言，感覺更舒暢，但這不會改變我在球場上所做的事。我總是在球場上付出100%，這是我一直所奮鬥的事。」威爾斯在E組6戰得8分排第4，分別落後多賽1場的克羅地亞與匈牙利6分與4分，出線形勢殊不樂觀。

圖片來源 : ©AFP

玻璃！J洛唔夠3年傷11次

【Now Sports-體育】占士洛迪古斯隨哥倫比亞國家隊時受傷，這次不知又要休戰多久。

占士洛迪古斯（James Rodriguez）據報在國家隊操練時，疑觸傷左膝韌帶，肯定錯過美國時間周五晚於佛羅里達州對秘魯的友誼賽，而他將於今日稍後時間接受檢驗，隨即飛返西班牙。

皇家馬德里及哥倫比亞球迷想必對J洛受傷，感到司空見慣，據《馬卡報》所指，這已是該位2014年世界盃金靴獎得主自2017年1月以來，即不足3年時間第11次受傷，其中去年11月也曾因膝部韌帶受傷，休戰達1個月之久。

J洛於本季西甲的表現數據一般，7場比賽中只有1個入球及1次助攻，其中只有4場是正選上陣。

圖片來源 : ©AFP

廢到

牙Goes冇正選

Florentino Perez is named president of the World Football Association - Eight clubs have had a meeting at FIFA this Friday to plan for the new Club World Cup and they've created the World Football Association to oversee planning. [@marca]

The clubs present at the first meeting were Real Madrid, AC Milan, Boca Juniors, River Plate, Club America, Auckland, Guangzhou Evergrande and Mazembe . It was agreed at the meeting that Florentino Perez will be the president of this group. [@marca]

AS: Brahim Diaz, meanwhile, will be purely a loan with Real Madrid unwilling to give up on the youngster after shelling out 17 million euros plus add-ons to sign him just 10 months ago.

Rodrygo featured for the first time in a Brazil jersey today. Casemiro played 86 minutes against Argentina while Eder Militao player 90 minutes 🇧🇷

巨型橫額賀拉莫斯 卡蘇拿獲起立致敬

【Now Sports-體育】西班牙周五在歐洲盃外圍賽F組主場大勝馬爾他7:0，兩名老將沙治奧拉莫斯及辛迪卡蘇拿都獲球迷致敬。

西班牙隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在賽前獲足總送贈黃金隊長臂章，以紀念他上月以168場成為史上出賽次數最多的狂牛國腳，他早於賽前已發放短片展示金臂章。及至比賽期間，球迷展示一張巨型橫額，那是他贏盡世界盃在內的主要足球錦標的圖片，恭賀他打破紀錄。

這位33歲皇家馬德里守將，賽後在社交網絡留言感激球迷支持：「感謝為我帶來難以忘記的一天。」

34歲的辛迪卡蘇拿近年擺脫長期養傷的陰霾，這場歐國外表現突出，除了取得入球，亦多番組織埋門，當他於53分鐘被換離場時，不少球迷都起立鼓掌，令他同樣度過了難忘的一夜。

圖片來源 : ©AFP

爽

Vbar de Caracol Radio: James Rodriguez will be out for 3 weeks due to injury. #AnimoJames

Real Madrid: Haaland priced at €100m by Red Bull Salzburg

The 19-year-old Norway forward has been tearing up Europe this season with 26 goals already, alerting Real Madrid, Manchester United and Juventus.

［區選］藍絲散水運動，正式開始

出埋老解

老解係咪冇讀過書？
冇讀基本法？

老解除左識摺被
而家仲識埋執石仔
molamola

老解大搖大擺落嚟香港執行職務了
幾時開埋坦克呀

Zidane wants to reinvigorate Isco's career, he wants to slowly get him back into the team with tough fixtures coming up. [@diarioas]

Madrid have rejected an offer of €30m from Arsenal to land Dani Ceballos on a permanent deal.

Madrid’s valuation of the midfielder has dropped since the summer and Real are ready to sell him for €35m. [@eldesmarque]

Ceballos doesn't want to return to Real Madrid with Zidane in-charge, Real Madrid are open to selling him. [@MailSport]

Christmas Le Graët (President of the French Football Federation): "Karim Benzema is a very good player, I have never doubted his qualities. On the contrary, he shows Real Madrid that he is one of the best players around. But his adventure with the French NT is over."

Set回購
拖狗走左先回家

甘唔洗返來了

Manu Carreno, Cadena Ser: “The other day I read a statistic that said Bale played 65% of the minutes with Wales and 50% with Real Madrid. It is clear that he can not miss a single game with Wales and yet it is not difficult to see him miss matches with Madrid.”

聖卡斯：若C朗贏金球獎不合邏輯

【Now Sports-體育】西班牙一代門神卡斯拿斯認為，如果葡萄牙巨星基斯坦奴朗拿度贏得金球獎，那就不合邏輯，此話何解？

前皇家馬德里門將卡斯拿斯（Iker Casillas）日前透過社交網絡，顯示了自己對看法，認為貴為金球獎熱門得主，亦是其前皇馬隊友的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）不值得獎。

聖卡斯透過社交網絡twitter說：「雲迪克當選歐洲足協最佳球員，美斯則當選FIFA最佳球員，如果基斯坦奴贏得金球獎，依我看，那在足球決定誰贏得個人最高殊榮的準則就不合邏輯。」換句話說，他認為C朗既然未能在之前兩個獎項中獲獎，照理不該在金球獎掄元。

上季突然於操練時心臟病發的傳奇門將卡斯拿斯，於周初在Twitter上載了一張球靴的相片，從相片中可以看到球靴上有不少泥及草，證明他已重新投入波圖的操練。

圖片來源 : ©AFP

Noël Le Graët (FFF President): “For me, Benzema is a very good player. I have never criticised his qualities. On the contrary, he is proving again this year at Real Madrid that he is one of the best players in his position. But the adventure with France is over.” [RMC]

Benzema: “Noël I thought you were not interfering in the decisions of the coach! Know that it is I and I alone that can put an end to my international career. If you think I'm finished, let me play for one of the countries for which I'm eligible and we'll see...”

38’ - Russia 🇷🇺 0-3 Belgium 🇧🇪

Goals
• Eden Hazard (2)
• Thorgan Hazard

Assists
• Eden Hazard
• Romelu Lukaku
• Kevin De Bruyne

Florentino Perez: “In recent years we've experienced one of the best periods in our club's history. Our football team has added to Real Madrid's legacy by lifting 4 European Cups in 5 years & 17 trophies in 9 seasons & we continue to top the UEFA ranking for a 6th straight year.”

Florentino Perez: “Everything we stand for & that we've achieved together throughout our 117-year history is based on the strength & support of our members, who alongside the millions of fans located across all of the continents have been & continue to be our biggest asset.”

Eden Hazard for Belgium:

105 games
32 goals
32 assists

Eden Hazard is now Belgium's No. 2 leading goal-scorer 🇧🇪

Toni Kroos vs. Belarus:

90 Minutes
170 Touches
123/140 Passes
6/7 Long Balls
87.9% Pass Accuracy
5 Shots
4 Dribbles
4 Aerial Duels Won
4 Key Passes
2 Times Fouled
2 Tackles
2 Crosses
2 Goals ⚽️ ⚽️
1 Assist 🎯
1 Block
1 Interception

ABSOLUTE MASTERCLASS ⭐️

Real Madrid players on International Duty

• Hazard 🇧🇪 2 goals & 1 assist
• Kroos 🇩🇪 2 goals & 1 assist
• Varane 🇫🇷 1 goal
• Modric 🇭🇷 1 assist

沙比：做「仁」為解構哥帥

【Now Sports-體育】西班牙傳奇中場沙比阿朗素透露，當年從皇家馬德里加盟拜仁慕尼黑，全因為教練哥迪奧拿。

沙比阿朗素（Xabi Alonso）在2014年登陸拜仁慕尼黑，跟哥迪奧拿合力贏得兩季德甲冠軍，於2017年掛靴，「我對於哥帥的成功秘訣非常好奇。他令我們認為自己比對手更了解他們。」

追隨哥帥兩年，現時37歲的沙比也當上教練，回歸母會皇家蘇斯達執教B隊，「哥迪奧拿有無比熱情。球季很漫長，但他永不言倦。他的警覺性很高，時刻都準備就緒，這樣令球員在關鍵時刻都可以走多兩步。」

哥迪奧拿跟高普從德甲鬥到英超，沙比當年也曾於哥帥麾下對戰高普的多蒙特，「我不喜歡對他們，因為他們令比賽變得非常緊張，像在籠中一樣。高普想你跌入陷阱，他們的壓迫非常有組織。」

圖片來源 : ©AFP

賓施馬大控訴：讓我踢其他國家隊！

【Now Sports-體育】夠了。賓施馬一直被法國國家隊「放逐」，他不諱言想代表其他國家隊，即使難以實現。

因為牽涉性愛影片勒索隊友醜聞，31歲的賓斯馬（Karim Benzema）自2015年不曾再奉召為法國上陣，錯過2016年在自家上演的歐洲國家盃，更重要是在去年法國高舉世界盃，他只能眼白白失去站上世界之巔的機會。就在這個國際賽期，他顯然心癢癢。

他在twitter針對法國足總會長拿格特：「路爾（拿格特），我想你沒有左右教練的決定。」「如果你以為我已完了，讓我為其中一個我具備資格的國家出賽，我們拭目以待。」賓斯馬具備代表阿爾及利亞的資格，但由於多年來已為法國南征北討，根據國際足協的規則，恐難再代表別國出賽。

法國主帥迪甘斯早前於法國電視頻道TF1的一個紀錄片中指：「不召用賓斯馬完全是體育原因，我認為挑選他對球隊不會是好事。我的所有決定都是從球隊利益為出發點，以及這件球衣的意義。」

圖片來源 : ©AFP

AS: The Invincible pairing
• Real Madrid doesn’t lose when they pair up Casemiro & Valverde
• In 7 matches with both players, Real Madrid has scored 22 goals and conceded 2.
• Hazard (2 goals) & Kroos (2 goals) exhibition while Bale (didn’t score & didn’t shine) plays an hour.

讓愛與和平 爆佢老母

蘇拿利想執教英超球隊

蘇拿利曾經短暫執教皇家馬德里一隊，後來又被辭退，但他說自己已經準備好再次教波，下一步希望挑戰英超聯賽。

蘇拿利在18年10月至19年3月執教皇馬，之後球會找回施丹上任，蘇拿利自此失業。

小休大半年之後，蘇拿利指自己準備好再次執教：「我想去英格蘭教波，我觀看了很多英超比賽，感覺賞心悅目。英超有很多出色球員及教練，去屆更是有4支球隊打入歐霸及歐聯決賽，我最喜歡這種重視進攻的足球風格了。」()

巴利可能1月簽約曼聯

加里夫巴利在皇家馬德里一直得不到重視，有傳曼聯想在1月簽走這位威爾斯代表隊主力，增加球隊攻擊力。

巴利一直得不到施丹歡心，即使有能力都不是長期正選。相反曼聯一直想重簽一位大牌球星，既增加實力又加強名氣，巴利正是理想人選。

即使皇馬放人都可能有條件，因為他們一直垂青保羅普巴，或者會用巴利作為交易條件。()

埋土手足
連校長都出賣學生

The 2019/20 Copa Del Rey draw will be conducted today. 4 sides that are featuring in the new four-team Spanish Super Cup will not feature from the start. The four teams are Valencia, Barcelona, Atlético and Real Madrid. They all keep their bye until the last 32. [@diarioas]

唉 希望上帝保佑理大學生

Kill all green cockroach

保佑手足走到

師弟撐住呀

和 勇快啲幫拖

埋大頂住牙

黎明來到

今晚冇50萬人係救唔到人
希望有力出力
冇就買啲物資
真心

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

皇區手足

屌你成個連登都係狗
係咁叫人自首

係人已經出曬去

狗暴狗暴狗暴

唉自首果班完全被認罪
話撚左唔好自首

Hazard: "After having played with Benzema for three or fourth months, I think that, right now, he's the best striker in the world.” [marca]

Hazard: "But [also] away from Benzema’s role as a striker, he makes others better."

Corriere dello Sport: Inter are willing to listen to potential suitors' offers for Skriniar. Real Madrid & Barcelona could make their move in January.

MARCA: In the next few weeks, James Rodriguez will miss LaLiga fixtures against Real Sociedad, Alaves, and maybe Espanyol, as well as the Champions League clash with Paris Saint-Germain.

Gareth Bale still plans on leaving Real Madrid but it's very unlikely he leaves in January as Real won't allow it. Due to his high wage demands and injury records, China is the only option still. [@diarioas]

AS: Most minutes for Real Madrid this season..

1. Casemiro (1,380)
2. Sergio Ramos (1,320)
3. Karim Benzema (1,304)
4. Raphael Varane (1,260)
5. Thibaut Courtois (1,215)
6. Dani Carvajal (1,170)
7. Toni Kroos (1,168)

死黑警 仆街死

皇區已死

James Rodriguez has suffered a strained knee ligament and will be out for 6-weeks. [@diarioas]

阿爾及利亞教練迴避賓施馬問題

賓施馬日前與法國足總會長公開駁火，該皇家馬德里前鋒氣言「轉會」其他國家，惟阿爾尼利亞教練就不願對此多加評論。

賓施馬自從華布拿勒索案後，在2015年起已無緣法國國家隊，日前法國足總會長再度公開表示賓施馬的法國國腳之旅已實際上完結，令該曾獲81頂喼帽的前鋒在社交媒體上還擊，指希望代表其他國家出戰。

事實上，賓施馬已代表法國出戰成人級別的國際賽事，「轉會」一事並不可能成真，不過由於賓施馬擁有阿爾及利亞血統，記者仍然向該國教練比馬迪評論事件。比馬迪於法國出生，球員年代正是代表阿爾及利亞，不過他就表示：「現在我們擁有布內亞、施利文尼、迪洛特及蘇丹尼代表阿爾及利亞，我對麾下擁有的球員感到非常高興。」（）

約翰米基爾：夏薩特操練絕不落力

夏薩特昔日車路士隊友約翰米基爾，認為這名比利時隊長天份毋庸置疑，但卻透露他從不喜歡落力訓練。

尼日利亞國腳約翰米基爾，曾效力車路士11個球季，當中5季是和夏薩特一起度過。約翰米基爾表示：「夏薩特是個天才球員，雖然天份或者未達美斯級數，但他的一雙腿，於球場上卻是無所不能。」

「但他操練卻從不落力。當我們每個都操到身水身汗的時候，他會站在一旁，等我們操完。但到比賽日他卻總是成為最佳球員，真的不可思議。那誰是我見過最勤力操練的球員？肯定是林柏特。」()

Santiago Bernabeu sold out for the first time this season for the game between Real Madrid and PSG. [@marca]

AS: Among the reasons why Mariano didn't leave last summer is his high salary at Madrid: the 26-year-old is believed to earn about four million euros a season. There aren't many clubs who'll be willing to match that.

13 different players have scored for Real Madrid this season. 14 different players have provided assists. Karim Benzema leads the way in both categories. #HalaMadrid

又重又懶？夏薩特：我狀態好好！

夏薩特於剛過去夏天，以天價由車路士轉投皇家馬德里，可惜開季至今表現平平，其體重問題更成熱話。夏薩特表示自己狀態已重上巔峰，未來可為皇馬及比利時國家隊獻出更多。

夏薩特以1億歐元「上艦」，但至今為止表現只是平平，開季至今只能射入1球，於場上亦好多時候「隱形」。前阿仙奴領隊雲格認為，他體重過胖，令他未能踢出最佳水準。但夏薩特表示：「由上個月至今，我終於克服傷患，狀態愈來愈好，現時感覺十分良好。每次我落場都會貢獻百分百努力，之後會為皇馬及比利時國家隊帶來更多。」

除雲格外，其車路士前隊友約翰米基爾亦表示，夏薩特並不喜歡努力操練：「當我們操練得十分辛苦的時候，夏薩特不時站着看我們操練。但他一落場就表現出色，真的是個天才。」()

達ming一派

死黑警 仆街死 全家生腦癌死撚曬佢

黑警互吊

開搶互打啦死仆街狗

Welcome 肥普？

Achraf Hakimi scored a goal for Morocco today while on international duty. That’s 7 goals in 21 games this season. 1 goal every 3 games. What a rising star 💫

Mithat Halis (Skriniar's agent): "I see Skriniar at Real Madrid. They are leading the race for his signature leaving Barca behind. Real competed for him two years ago too."

Mithat Halis (Skriniar's agent): "Skriniar is worth 100m euros. Real Madrid and Barcelona are competing for him. Currently Real Madrid is closer to reaching an agreement with Inter Milan, because they want and need the player much more than Barcelona."

Mithat Halis (Skriniar's agent): "Real Madrid should look for Ramos and Varane's alternative [if they leave], which is why they've approached Inter. I see Milan Skriniar going to Real Madrid."

Luka Jovic and Marcelo have both recovered and will be available for this weekend's game vs Real Sociedad.
@marca

爆佢老母死黑驚

Daddy

球迷作曲諷刺打golf優先 巴利：幾有趣

加里夫巴利在皇家馬德里不得人心，球迷更創作了《威爾斯、高爾夫球、皇馬》一曲諷刺對方不把球會當一回事。而這名威爾斯快翼則承認自己聽到球迷的聲音，並笑言歌曲有趣。

皇馬球迷一向不滿巴利的比賽態度，故創作出《威爾斯、高爾夫球、皇馬》一曲，以諷刺對方視國家隊及高球比皇馬重要。對於這一歌曲，巴利大方回應道：「我有聽到這首歌，特別是我後備上陣時他們都會高唱這歌。而隊友們都會取笑我。但這歌確是頗有趣的。」

在不受球迷歡迎下，外間盛傳巴利將於1月離隊，而其下一站可能是重返英超加盟曼聯。（）

拖daddy

死bald搞串個party

正式宣布牙維係熱狗

真名王

hot dog

funson9

巴爾笑談諷刺標語 西媒嬲爆

【Now Sports-體育】皇家馬德里翼鋒加利夫巴爾率威爾斯取得明年歐洲國家盃決賽周出線資格後，隊友們拿著一面印有「威爾斯、高爾夫球、馬德里，就是這個次序」的威爾斯旗慶祝，立即引來西班牙媒體的不滿，但巴爾卻對此不以為然，看來這位30歲球星離「艦」之日已不遠矣。

「這是球迷們創作出來的作品，我認為很有趣，而代表隊的隊友也曾因這件事而取笑我。」加利夫巴爾（Gareth Bale）對有威爾斯球迷在球隊2:0擊敗匈牙利時，高唱《威爾斯、高爾夫球、馬德里》這首歌曲後謂。「也許西班牙傳媒會對此表示不滿，但我只是剛巧於國際賽期才全面康復，所以如認為我沒把球會比賽當作一回事而批評我，這是不公平的。」

巴爾早前宣佈因小腿受傷，自上月5日起已未有為皇家馬德里披甲，但這沒影響他入選威爾斯的大軍名單，更在兩場國際賽都正選上陣，令西班牙國內都質疑這位前熱刺球星是故意避戰球會賽事，僅為代表隊比賽才會交出最佳表現。

對此，當年以破轉會費紀錄加盟皇馬的巴爾作出反駁：「只要狀態許可，無論為球會還是代表隊上陣，我都會全力以赴。這對職業球員來說是理所當然的事，所以我認為西班牙媒體對我的指控並不成立。」

The current untouchables of Zidane at the club are Carvajal, Ramos, Varane, Marcelo, Casemiro, Kroos, Hazard and Benzema. [@marca]

Real Madrid are not happy with Gareth Bale posing with a 'Wales, Golf, Madrid' flag.

There is a feeling of indifference towards Bale's most recent controversy in what sources at the club told @ESPNFC is a growing list of issues between club and player.

MARCA: Isco has yet to recover his form and has lost prominence both at Real Madrid and the Spanish national team. The 27-year-old is eager to get more playing time at Los Blancos, but he first has to convince Zinedine Zidane that he deserves a chance to be part of the first XI.

要爆 死黑驚

Eriksen 1月加盟了
Good bye isco

Odegaard declared fit and will be available for La Real for the weekend's big clash vs Real Madrid. [@marca]

屌你老味死黑警
你班仆街一定長命百歲 百命纏身

世清唔好成日打錯字得唔得

見到啲死黑驚咁撚低賤
興過火屎

肉球

Tottenham boss Jose Mourinho wants Gareth Bale to be his first major signing for his new club. [@WalesOnline]

牙維嗰口真係好大

daddy

爆佢老母死黑警 仆街死全家生cancer

Kill them

John Wick

頭兩幅咁靚仔
後兩幅咁樣衰

Ching真人劉華？

Martin Odegaard has reiterated his plans to stay on loan at Real Sociedad for two years, as he prepares to face parent club Real Madrid on Saturday.

"You never know in football, but the plan is to stay here for two years" he told radio show El Larguero on Wednesday night.

Lucas Vazquéz broke his toe when a weight fell on his foot at the gym while training. [marca]

Parte Medico | Lucas Vazquez

Rodrygo

以爆之名 殺死黑驚

岀洛仔當然好 但今季會5會太多人傷

唯一傷左球迷會慶祝既球員

卡達朗：巴利非常幼稚 皇馬生涯玩完

前皇馬主席卡達朗，怒斥加里夫巴利行為幼稚，已徹底激嬲領隊施丹和球迷，看來難以再替皇馬上陣，並建議他於1月回歸熱刺。

於皇馬一直報稱受傷、久久未為球隊上陣的巴利，日前卻為威爾斯國家隊連踢2場歐國外。擊敗匈牙利2:0後，威爾斯成功晉身決賽周，賽後他於一面印上「威爾斯‧高爾夫球‧皇馬」的旗幟背後開心慶祝，似對旗幟上，威爾斯和高爾夫球都比皇馬重要的訊息深表認同。

卡達朗表示：「巴利的做法好幼稚，亦令自己的處境變得困難。他不為皇馬落場，卻為國家隊取得出線權，施丹看到該面旗幟會有甚麼想法？球迷亦肯定十分憤怒。他這樣做等於火上加油，施丹看來再無法將他派落場。他於1月應該離隊，重返熱刺是個好選擇，始終他來自那裡，熱刺的球迷亦擁戴他。」()

Real Madrid believe £250m Kane door is open

Real Madrid believe the door has been opened for a £250 million ($324m) Harry Kane deal, according to the Daily Mail.

傷嘅原因仲on9平時佢場上嘅表現

We need Mbappe

Good night everyone

著咁多衫 點睇啊

Bale returned to training today, for the first time in a month - Bale trained as normal with his teammates, having not done so since October 14. Despite everything that happened while he was with Wales, Bale is in line to feature on Saturday against Real Sociedad. [@marca]

There are concerns at the club over how the Madrid fans are going to react to Bale at the Bernabéu. [@diarioas]

Zidane and the club have two options: normalize the situation and integrate him into the team, or make an example of someone who spent 28 days without training before going to represent his country, featuring heavily in both qualifiers and disrespecting his club. [@diarioas]

Bale has become a problem for Madrid. However, his agent Jonathan Barnett has told @diarioas that he "will not be leaving" in January.

Eden Hazard: "PSG often tried to sign me but I did not want to return to Ligue 1 and play for a club other than Lille. I've always told them no. PSG's a club that can help you win CL. But it was not in my plans. If I ever come back to Ligue 1, I'll only play for Lille."

Barnett [Bale’s agent]: "Gareth is not concerned about the reaction of the Madrid fans".

Barnett [Bale’s agent]: “The celebration was for the media not the club.”

Hazard: "It is true, when I am on vacation, I am on vacation. Otherwise, I never have a vacation.

When I was 18 years old at Lille I weighed 72 or 73kg.
Then, when I increased muscle mass, I reached 75kg.
This summer I weighed 80kg, but I lost everything in 10 days”

Marca’s Cover | “Benzema 2023: Real Madrid offered two more years and a raise but the French wants to be sure he will be able to perform at the same high level he’s been at lately.”

雷門中學好weak

答應我 要爆

大家爆呀

out la

As long as the agreement is not closed, several Premier clubs and PSG will remain alert to the situation. But Benzema is clear that his cycle with Real is not over and he don't want to listen to any offers at the moment. [@marca]

back to lyon la diu

奧迪哥特：若射破皇馬不慶祝

【Now Sports-體育】本周末，皇家蘇斯達將作客皇家馬德里，倒戈相向的奧迪哥特表示：「若能入波，絕不慶祝。」

挪威超新星奧迪哥特（Martin Odegaard）由皇家馬德里外借皇家蘇斯達，意外地，奧迪哥特受傷之前上陣11場射入2球，助攻3次，表現獲得認可，「足踝傷勢好了很多，希望可對皇馬上陣。與皇馬比賽永遠是一場特別的對決，但我想每場都上陣。」

這位挪威國腳直言：「如果我在班拿貝入波，我不會求助，同樣地，日後對皇家蘇斯達入波，我也不會慶祝。」並謂：「個人目標是在皇家馬德里取得成功，但現在我在皇家蘇斯達過得很快樂，我不介意等2至5年才為皇家馬德里上陣，但渴望隨他們贏得西甲。」

兩隊只是相差兩分，皇馬暫排第2，皇蘇列第5。

圖片來源 : ©AFP

以爆之名 必屠狗輩 殺其黑驚

Zidane: "I see Odegaard doing very well. We will think about doing things well and think about ourselves."

Zidane: "Bale can be a decisive player again and he's going to prove it. I just think about that."

Zidane "Bale is comfortable in the locker room."

傷都傷得on9過人

Pochettino may want to see what happens at Real Madrid and Manchester United, two clubs who have approached him in the past, but Bayern would be a tempting proposition. [@Matt_Law_DT]

Good night

慢慢抖返一年半載，千祈唔好心急

樓主 我屌你老婆

暴徒

Tiger woods

咪25

施丹續重用巴爾：我倚賴他

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹坦言不理會球員在球場以外的行為，認為加利夫巴爾將會再度成為陣中具決定性的球員，換言之，會繼續予以重用。

加利夫巴爾（Gareth Bale）在國際賽展示諷刺皇家馬德里的橫額引發一場風波，皇馬主帥施丹出席周六對皇家蘇斯達的賽前記者會時有所回應：「跟所有其他球員一樣，他歸隊時，我跟他傾談過，我們討論了球場上的問題，而不是球場以外的問題，他感覺良好，已正常展開操練。」

「我認為圍繞著巴爾手勢的聲音已然太多，但我們需要做的是專注於足球，實在太多，我只會看關於體育上的事情，而不是球會以外的事情，我對球會以外的事情不感興趣，當你看看他在此做過些甚麼時，你就會知道球迷是會跟他一起的，人們會感到皇家馬德里的色彩是與巴爾同行，我認為巴爾將會再度成為決定性的球員，我只想到關於這些，我十分依賴巴爾，那不是新鮮的事情，他將會參與比賽。」施丹補充。

巴爾自上月5日皇馬對CF格蘭納達一役後，就未嘗為皇馬上陣，此舉引來外界不少猜疑。西班牙《馬卡報》報道指，巴爾於國際賽結束歸隊後，到周五已是連續第2天參與球隊的操練，如周六對皇蘇時落場，將會是他49天以來首度再為「銀河艦隊」披甲。

圖片來源 : ©AFP

"Mariano Diaz will be on loan for two seasons, but we do not yet know which club. If Roma is a possibility? No," Mariano's agent told @LaRoma24.

Carvajal and Achraf will be Real Madrid's RBs next season with Odriozola's getting sold. He has not been called up for the first team since his horrible night at Mallorca. [@marca]

Odriozola was signed for 40m euros last season, his participation has been plummeting for a year to the point that he is already a regular in the stands. This season he has only participated in four games and 6-consecutive games without getting called up. [@marca]

ABC: James Rodriguez is expected to be out until 2020. #AnimoJames

Oh my james

隻閪猩真係全職踢國家隊架喎

Tiger Woods=Bale

樓主259 我屌你老母

原來西灣河中槍手足皇迷黎

踢咗兩季 隻腳仲震緊

和好吧我被hack

Achraf Hakimi vs. Paderborn:

45 Minutes
49 Touches
22/28 Passes
78.6% Pass Accuracy
5 Dribbles (most)
5 Crosses
2 Key Passes
1 Time Fouled
1 Tackle
1 Assist 🎯

誰還記得是誰先說
永遠的愛我

我和妳手牽手

唯一一個拎紅牌 獌迷會thank god嘅球員

wales>golf>madrid

笑死Tiger Woods

改暱稱叫bale

Real Madrid are already making plans for Odegaard's integration into the first team squad next season and his two-year loan duration may be cut short. [@jfelixdiaz -@marca]

Within Vinicius' camp, Zidane's decision is respected but not agreed with. According to Vinicius' entourage he's been training very well but whenever Zidane is asked about his lack of play time his reply is that he should train harder to win a spot. [@diarioas]

Vinicius entourage believe that there are double standards at play - 47 days away from the group, Bale has trained just twice with his team-mates and he got picked up but Vinicius who's been training flat out with his team mates throughout the Int break was left out. [@diarioas]

WILLIAN TO REAL NEXT SUMMER?

Chelsea star Willian has been offered to Real Madrid on a free transfer next summer, it has been claimed.

The 31-year-old is in the last year of his current deal at Stamford Bridge and becomes a free agent in July - with Barcelona also monitoring the situation.

But reports in Spain claim the player's representatives are contacting clubs to stir up interest.

Spanish website Defensa Central report Real Madrid have been sounded out to see if they are keen on bringing the Brazilian to the Santiago Bernabeu.

施丹避談巴利舉國旗事件

加里夫巴利因為高舉威爾斯國旗，並且上面寫著威爾斯、高爾夫球及皇馬的排序，成為球圈焦點。施丹避談此事，不想與巴利關係惡化。

巴利在10月5日受傷之後，至今未有為皇馬上陣，但是他上周為威爾斯落場踢歐洲國家盃外圍賽，並且拿到決賽周入場劵，更加因為高舉國旗事件成為了話題人物。

施丹說很多聲音是關於巴利的場外事件，他寧可大家集中在足球方面：「我是教練，他是球員，集中這兩點就可以了，畢竟外界太多聲音了。我只管留意他的球場表現，其他範疇我不想再講。」()

Odegaard is back in Bernabeu | via @LaLigaEN IG

Takefusa Kubo vs. Levante:

90 Minutes
48 Touches
22/28 Passes
78.6% Passing Accuracy
3 Key Passes (most)
3 Shots (most)
2 Dribbles
2 Times Fouled
2 Tackles
1 Aerial Duel Won

爆佢老母黑驚

摩daddy come back please

拖daddy仲尾...

佩爺爺表情説明一切

驅逐保皇黨

不爽

夏沙特：干地沙利no fun！

【Now Sports-體育】皇家馬德里翼鋒夏沙特寸前東家車路士兩任主帥干地、沙利的執教方法太沉悶。

夏沙特（Eden Hazard）表示，於皇家馬德里的新生活跟過去大為不同：「之前所有操練都是控球在腳。我曾跟干地、沙利合作，當你體驗過意大利籍主帥就會知道足球的樂趣大減，所有事都要在框架之內。」

雖然這樣說，但夏神拒絕比較沙利跟皇馬教練施丹：「很難比較，但我被施丹吸引，感到被肯定。他對我着迷，在2016年歐國盃已對我說『如果有你加盟便好了』。」

終於，夏沙特今夏從車路士以8800萬鎊加盟皇馬。「我的夢想就是來到這裡。當我小時候在花園踢足球便這樣想，他們是我一直支持的球隊，施丹則是我的偶像。」

圖片來源 : ©AFP

猁狗又贏 某人又可以威

No French football player has more followers across social media than Real Madrid striker Karim Benzema. The 31-year-old, who is the 10th most followed player in the world, counts as many as 63.8 million fans on Twitter, Facebook and Instagram.

Good night chings

出Rodrygo Valverde Mendy

人?

拉膠

拉膠搞到25圖無cs

1分鐘就輸波

😹😹😹拉膠

25廢到

-.-

又倒戈入波

有無Link

好撚痛

岩岩睇番慢鏡，其實卡吐係咪可以唔線落去

佢都其實預知到唔夠快

屌睇到都痛

賓狗廢到

賓周

又係賓狗

我賓

心口撞入

心口入型到

賓狗10球

拉膠回塘了
比機會米仔好過啦

笑賓施馬廢嘅人係咩心態

疾妒心態

洛迪高踢得麻麻，摩迪真係老了

2:1

Valverde

負碌波

o仔留力

Vvd

Bale

Rodrygo Vinicius Bale
In that order

好波

即刻成功用傳比3秒後自己

3:1

摩迪

Modric 2A1G

1g 2a

有冇set得咁靚呀

文迪好勁

比拉膠害到無左張cs

呢幾下靚到

我賓 不意外

呢隊野好有活力快上快落到

但條後防好撚唔掂，對高班小小都唔知點搞！入幾多都唔夠輸

Hi 熱狗

其實bale真係幾勁，但擺明唔想踢皇馬

巴爾好撚fit

今季明明好fit
由miss左第一場歐聯開始就好多麻煩野

唔係拉膠陰鳩25
25應該又cs

賓周勁到

hi 獌狗

成隊尼講數一數二fit

躝！

The clean sheet streak of Courtois ended. He got 535 minutes without receiving a goal.

To become the 6th best in Real Madrid history

952
@IkerCasillas

658 Buyo
613 Araquistain
542 Buyo
536
@santicanizares

535
@thibautcourtois

534
@NavasKeylor

比拉膠陰鳩左

臭雞：25>keyword

Jesus Vallejo did not feature for Wolves today in their 2-1 win against Bournemouth. #EPL

Official: Luka Modric named MOTM.

🎙️
@raphaelvarane
: "Ramos error? Such mistakes are a part of the game but we're united, always. We play as a unit and we showed that today."

"Gareth Bale was very focused when he came on."

投票呀

尋晚嗰下keyword一定唔會比拉膠陰到
25幾時躝

手足投咗票未

Yes

benzema 1g1a
牙維:

要投票 踢走保皇黨 爆佢老母

廢犬

施丹：希望巴爾唔會成季被噓

【Now Sports-體育】加利夫巴爾於上周末聯賽對皇家蘇斯達以後備身份落場後，多次被皇家馬德里柴台，主帥施丹直言控制不了這事情發生。

皇家馬德里教練施丹於上周六西甲主場以3:1反勝皇家蘇斯達後，少不免談到加利夫巴爾（Gareth Bale）在比賽中多番被噓：「我希望這不會在球季餘下時間繼續發生。我們希望球迷由始至終都與我們在一起，但控制不了。」

「球迷有權做他們想做的事，但我希望他們鼓勵每一位。我不能說（衝著巴爾而來的噓聲）公平與否。所有人都有自己的想法。」

巴爾（Gareth Bale）在國際賽展示疑似諷刺皇馬的橫額，引發一場大風波，施丹顯然想再淡化事件：「我沒有和他談及此事，只恭喜他（威爾斯晉級歐洲國家盃決賽周）。巴爾入場後表現好，你所能做的就是繼續在場上努力。」

投票

以爆之名 踢走建制

收到風肉酸係票站守緊

應該圖右

That’s my club

踢走保皇黨

一票不投建制派

Exclusive: Jadon Sancho felt humiliated/scapegoated/unprotected by Dortmund post Bayern loss + #BVB public comments. Current summer options Barcelona, Liverpool, Man Utd, Real Madrid. No preference yet. Man City want to be kept informed, no Chelsea contact

Great victory against a tough rival. Good way to celebrate 50 games wearing this shirt, what a privilege! Thanks for your support 👏🏼⚽️ #HalaMadrid #TC13

@thibautcourtois

Odegaard convinces the Bernabeu - his first appearance at the Bernabeu in four and a half years and he didn't disappoint, putting in a performance that will make Madridistas very excited for the future. [@marca]

Odegaard proved his willingness to defend in the opening half an hour, but it was on the ball when he really shined. His dribbles forward were a nightmare for the Real Madrid defense, who didn't know how to stop the flow to and from him in attacking midfield. [@marca]

甲由首領鄧炳區能單手做六下掌上壓

Camavinga is priced at € 50m and Real Madrid are one of the clubs very interested in signing him - a player they believe will be one of the finest in his position for the next decade or so. [@lequipe]

Luca Zidane had his best game of the season for Racing Santander yesterday. He made a total of 9 saves and also saved a penalty in his team’s 3-0 victory against Extremadura UD. #LaLiga2

Real Madrid 2019/2020
Top Goalscorers
1. Benzema (12)
2. Rodrygo (5)
3. Ramos (4)
4. Toni Kroos (3)
5. Valverde (2)
6. Gareth Bale (2)
7. Casemiro (2)
8. Luka Modric (2)
9. James Rodriguez (1)
10. Eden Hazard (1)
11. Lucas Vazquez (1)
12. Vinicius Jr (1)
13. Luka Jovic (1)

何妖食撚屎

Andriy Lunin did not feature for Valladolid today in their 1-0 loss to Sevilla. #LaLiga

AS: Vinicius has appeared 11 times for Real Madrid this season, starting just four of those games and playing the full 90 minutes only once, against Levante in September.

COPE: The Manchester United dressing room believes that Paul Pogba is not playing because he wants to make a move to Real Madrid in January.

Leonardo wants to extend Mbappe's contract for two more years, until 2024, with a significant salary increase. The idea is to keep Mbappé until the World Cup in Qatar. However, Real Madrid is still in contact with the Mbappé clan. [@parisunited6]

Real Madrid are doing everything to convince Mbappe not to extend his contract, Real want to sign him at a reasonable price and to ensure that PSG is obliged to sell him before he's free. [@parisunited6]

Kylian Mbappé therefore faces a dilemma, namely to extend his contract and earn an astronomical salary at PSG, or leave after three years in the capital and aim for bigger things by joining Real Madrid. [@parisunited6]

你敢不敢再對我說一次 不後悔愛我

夏神：如我明天可帶安巴比來……

【Now Sports-體育】皇家馬德里翼鋒夏沙特表示若然他可以在明天把安巴比帶來，他會嘗試。

「如果明天我可以把基利安（安巴比，Kylian Mbappe）帶來皇家馬德里，我會嘗試，但不僅我不是那個決定者，而我甚至不該被問及對此事的意見。」夏沙特（Eden Hazard）接受《巴黎人報》訪時說。

他對安巴比推崇備至：「不久之後，他肯定會成為世界上最出色的球員。這個名銜，是很多人奮鬥爭取，但如果他繼續下去，基安利將會是世界足球史上其中一位最出色的球員。」安巴比與所屬球會巴黎聖日耳門的合約到2022年方止，但有關列強對他虎視眈眈的傳言不絕於耳。

「一名足球員時刻夢想與最出色的人並肩作戰。」夏神續說。

#LaLiga Top Goalscorers

1. Karim Benzema (10)
2. Gerard Moreno (8)
3. Lionel Messi (8)
4. Loren Moron (8)
5. Lucas Perez (7)
6. Luis Suarez (7)
7. Daniel Pareto (6)

民賤聯贏左未

肉球又要扣人工

Atletico Madrid’s goals this season:

1
1
3
0
2
0
2
0
2
0
1
1
2
1
1
1
3
1

22 goals scored in 18 games this season despite spending €261m on transfers including €126m on a 19-year old.

The media would never let Real Madrid live that down. Never.

乜水?

唔好沈迷階段的勝利
我地要大勝

Real Madrid has scored 15 more goals than Atletico Madrid this season despite playing 1 game less.

#LaLiga Least Goals Conceded:

1. Atletico Madrid (9)
2. Athletic Bilbao (9)
3. Real Madrid (10)
4. Sevilla (14)
5. Osasuna (15)

Happy Birthday to former Real Madrid player Xabi Alonso! ⚽️

📝 This is our 19-man squad for tomorrow's match against @PSG_English! #RMUCL

Real Madrid's midfield's amazing form threatens Zidane's 4-3-3 who's thinking about using 4-midfielders at once. Hazard and Benzema are undisputed in attack. [@marca]

Karim Benzema this season:

• 16 Games
• 12 Goals
• 6 Assists

Outstanding numbers 💫

古圖奧斯維護巴爾：愛國家多於球會沒不妥

【Now Sports-體育】皇家馬德里門將古圖奧斯維護隊友加利夫巴爾，指把國家排在球會之前並沒有問題。

加利夫巴爾被批評不重視皇家馬德里，把重心放在威爾斯代表隊及興趣高爾夫球。他早前在歐國外賽後更展示橫額，上面依次寫：威爾斯、高爾夫球、馬德里，令皇馬上下和球迷十分不滿。

古圖奧斯（Thibaut Courtois）說：「我不認為巴爾心中的排名是威爾斯、高爾夫球、馬德里。他在皇馬100%投入。愛自己的國家多於效力的球會，這不是問題；問題是巴爾身在代表隊時，興奮得有點失控。」

事實上，古圖奧斯跟巴爾一樣，加盟皇馬後一直面對批評，但他最近以表現為自己平反：「我只能做的是在場上付出所有去贏得球迷的歡心。作為門將，你不可以對自己失去信心，我只會想如何幫助球隊，並非別人的說話。」

圖片來源 : ©AFP

施丹：早就愛上安巴比

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹再次就羅致前鋒安巴比打開口牌，表示早就愛上這名小將。

施丹（Zinedine Zidane）希望羅致巴黎聖日耳門前鋒安巴比已經是公開的秘密，更因為不時出口術，曾被PSG總監李安納度批評。

周二歐聯，皇馬主場迎戰PSG，施丹將跟安巴比交鋒：「大家都知道我認識安巴比已有一段時間。他很久之前曾經來試腳，我在第一次見面已經深深愛上他的為人。不過，他現在是敵人，我不能夠說太多。」

兩軍首循環在9月碰頭，皇家作客大敗0:3，施丹表示球隊自此改變了很多：「這不是重賽。我們希望踢出好表現，延續近期的勇勢，這是一場證明我們已翻身的比賽。」

「這是今季最重要的一場比賽，我們將面對一支非常出眾的球隊，一定要好好準備。我們需要用心及用腦，當然最重要是用好波。」施丹續說。

圖片來源 : ©AFP

牙維同oreo

10 - Against Real Sociedad, Eden Hazard become the first @realmadriden player to complete 10 dribbles in a @LaLigaEN game since Arjen Robben in January 2009 (10 vs Villarreal. Lightning.

21 - @realmadriden's Karim Benzema has won more points with his goals than any other player in @LaLigaEN since the start of last season (Lionel Messi, 20). MVP.

Vinicius Jr - excluded in 4 of the last 8 games.

Real Madrid 2019/2020
Most Assists
1. Benzema (6)
2. Carvajal (5)
3. Modric (4)
4. Marcelo (3)
5. Hazard (2)
6. Kroos (2)
7. Bale (2)
8. Rodrygo (1)
9. Odriozola (1)
10. James Rodriguez (1)
11. Federico Valverde (1)
12. Raphael Varane (1)
13. Vinicius Jr (1)
14. Casemiro (1)

好撚型

MARCA: Keylor Navas will step onto the pitch at the Estadio Santiago Bernabeu again this week, but this time he'll do it in a Paris Saint-Germain shirt and as Real Madrid's opponent. During his time in Europe, Keylor has twice faced Real Madrid on Spanish soil, losing both times.

Martin Odegaard vs. Real Madrid:

90 Minutes
49/58 Passes
2/2 Long Balls
84.5% Pass Accuracy
80 Touches (most)
5 Crosses (most)
4 Dribbles (most)
3 Times Fouled (most)
3 Key Passes (most)
3 Shots

覓膠唔洗做

每個皇迷都財務自由

Tuchel (PSG manager): "The white of Real Madrid is the toughest thing about this game."

Tuchel (PSG coach): "I don't know how much Zidane is in love with Kylian, but the important thing is that Mbappe is our player. Often, we fall in love with things we can't have."

場場更新狙擊馬體會

有冇狗扮人食屎

【特稿】皇馬變陣安置4中場？

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹面對幸福的煩惱，因為4名中場全部狀態勇銳，究竟盡出兵器還是維持4-3-3陣式？

施丹（Zinedine Zidane）向來偏好4-3-3陣式，中場線排出3名球員。多年來，皇家馬德里的中場組合皆為摩迪、卻奧斯、卡斯美路，但今季踢起了費達歷高華維迪，表現比前輩有過之而無不及。

摩迪原本今季表現麻麻，但在上仗回勇，交出1個入球、2次助攻領軍主場以3:1反勝皇家蘇斯達。這4名中場個個狀態大勇，而且各有不同作用，施丹實在頭痕，到底可否全數擔正？

原本牽一髮動全身地變陣，似乎有點動作過大，但翼鋒盧卡斯華斯基斯、攻中占士洛迪古斯養傷、翼鋒加利夫巴爾不得歡心、射手約域遲遲未融入，三叉戟除了賓斯馬、夏沙特值得信賴之外，就只有小將有貨交。

反正三叉戟往往缺一，把摩迪放上10號位置，從後支援雙箭頭，或把心一橫轉踢4-4-2陣式以4名高效率中場提高控制力，再以賓斯馬、夏沙特在前線靠搵食，似乎是不錯的兩個選擇。

寫呢篇嗰條友有冇睇波 皇踢親442都閪

442.. 傳波係ok, 但係傳親比隻賓都

係光頭佬個442廢姐

杜查爾寸施丹：總會愛不能擁有的

【Now Sports-體育】巴黎聖日耳門教練杜查爾寸爆回應皇家馬德里主帥施丹對安巴比的「示愛」。

安巴比一直是皇家馬德里的收購目標，施丹日前再次出口術，「大家都知道我認識安巴比已有一段時間。他很久之前曾經來試腳，我在第一次見面已經深深愛上他的為人。」

對此，杜查爾（Thomas Tuchel）回應：「我不知道施丹有多愛安巴比，但安巴比是我們最重要的球員，我很高興他跟我們同在。有時候就是這樣，你會愛上未能擁有的球員，施丹很不幸，因為他是我們的球員。」

被問到有沒有愛哪一位皇馬球員時，杜查爾拒絕以牙還牙：「當我們即將鬥皇馬時，我應該想想自己應該說甚麼。他們是近年贏了很多次歐聯的球隊，有很多心理及技術出眾的球員。」

皇家馬德里VS巴黎聖日耳門
Now TV 645台27/11 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

This makes me sad

James: "Football is short; maximum up to 34 years. So, I will try in these years to be at a maximum level and be able to play football well." [Marca]

過了太久 沒人記得當初那些溫柔

With 12 goals in 16 games so far this campaign, Benzema is managing 0.75 strikes per game, exceeding the 0.71 he averaged in the 2011/12 season which he finished as Real Madrid's top marksman with 32 goals. [Marca]

Neymar will start on the bench tonight vs Real Madrid. [@RMCsport]

#UEFA Team of the Year 2019 Nominees. Sergio Ramos & Eden Hazard included.

AS: Zinedine Zidane is pushing Vinicius towards taking up a loan assignment in January. Having left the young Brazilian out of his squad for the fourth time in seven games, Zidane seems to be leaving the young Brazilian very little choice if he wants regular first team football.

Predicted PSG XI vs Real Madrid tonight: Navas - Meunier, T.Silva, Kimpembe, Bernat - Marquinhos, Gueye, Verratti - Di Maria, Mbappé, Icardi. [@RMCsport]

There's a possibility that Gareth Bale will start tonight. [@MovistarFutbol]

UEFA Ultimate Team of the Year: the all-time XI.

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

Real Madrid have won 3 of their 4 previous home games against PSG in all competitions, losing the other clash in the Cup Winners’ Cup in March 1994 (0-1). [@OptaJose]

“A hero returns” - Marca’s headline for Keylor Navas

Zinédine Zidane played PSG fifteen times with three different clubs — Cannes, Bordeaux and Juve — winning five, losing five and drawing five. Each of his four goals meant either a draw or a win.

Le Parisien: Neymar will be on the bench tonight. Thomas Tuchel has decided not to start the Brazilian forward for this fifth game and announced it to his players this morning.

又碌幾個圈先起得返身

FT | Real Madrid U19 6-3 PSG U19 #HalaMadrid

2隊嘅防守都係弱智
可以睇入球show了

PSG has not conceded a single goal in the #ChampionsLegaue this season. 10 goals scored. 0 goals allowed.

📝 Our starting XI to face
@PSG_English
! VAMOS!
#RMUCL | #HalaMadrid

Isco

光頭佬既4312回歸了

有冇link

咁重要比賽先黎4312

同求

ronaldo7

布魯日和咗
無啦啦提前出線

Footybite

4312 伊狗都唔出Bale
輸了

又要嬲

對d攻力咁強嘅隊先嚟正選馬些路.....
仲要同包皮正面對決

包皮快撚到

456準備

包皮快到

原來巴黎今季小組未失過波

今季巴黎打得好快

場場四點 肝都爆

卻佬射波大力左

我燈咗巴黎

又入

靚燈

反賓又輸

賓

賓賓-6到

無限手套好強 不過世三真係fit左

呢個組織靚到

屌你老味 世三好撚勁

廢狗一條開始升lv

Jovic係咪以後都冇得踢

Big Benz

世三正式開季了

世三打翻左翼會再勁d
不過出細路就唔可以放佢左翼

世三fit起上嚟真係唔會甩

中場逼搶幾積極

攤凍哂先射

仲想推順去

屌原來daddy輸緊兩球

不射男肯射了

Benz!

歐聯決賽贏利都係4312

啲地波又幾好喎屌

卻老d射波

練左好撚耐

今日踢得幾好

半場收伊出猩喎

咁踢法都幾攰
再拉唔開紀錄 應該會比人反杯

卻奧斯呢對adidas着咗幾多年

唔係下半場踢到1:1先換咩

㩒住對面嚟搓

好似由拜仁開始 叫adidas訂制呢對

Sor記錯左

迪馬想直射?

包皮轉咗邊？

唔夠打轉左邊

世三一拎波幾件埋去

撚到華拉堤

你改完名之後 洛仔有冇岀場？

自從入左國家隊就係著呢對到而家

上場正選

my bad

拿華斯

而家d猜波好爽

世三型左好多

無啦啦進攻咁多範

個個都係咁射波
好想入拿華斯咁

今日踢得好醒神

慣左以前練波射佢

要不是拿華斯

拿華斯cls

可能出咗線先踢得咁放開

射到navas

PSG半場都過唔到

拿華斯表演完就到25輸12碼

十二碼 紅牌全餐

乜鳩點解會紅

咁都紅？

拿華清俾水迪馬射邊

屌奶星

玩乜鳩呀

個龍又出醜

屌

唔係話無全餐啦咩

456了

拿華斯行過嚟贈慶😹😹😹？

又話冇左全餐既

on9 camcel返成個攻勢

VAR

無事

On9

冇事 吹返細路

佩仔做野

Var

笑死

VAR成件事真係on9左好多

cls

吹返上一下犯規在先

Var終於好波一次

多謝古拿隻閪手

Cls

25 咁就保住條命

??? VAR睇呢d野架咩
推左一下又唔係紅咁都有得睇?

紅牌都收番

積仔包緊 伊卡迪向曬邊路去 你都走出黎

佩仔即刻攞部電話岀黎

佩仔即刻過數

嚇撚死

好瘋狂

公海又會話黑

佢個邏輯係無呢推一下,就唔會有呢個進攻

var搞到唔駛紅加12碼都幾撚爽

佩仔而家先記得過數姐

實俾人話黑哨了

峰迴路轉到

咁撚樣都得 要俾人屌了

Var好撚痴線

好on9

呢場波咁雞肋 有咩所謂

Var ho ball

有排講

Psg 個首名都99%咁制

Dybala個freekick cls

Isco好似冇乜用 但換走又好似個keep ball能力差好多

psg下場對土耳其野食硬架啦

如果成場波都無死波 咁下次用VAR睇返成場波先再判都得

259 食夠屎未

點會無用
串連中前場咁制

衝咁出做乜

笑到仆街

跑得慢就收皮吧啦
係要學人keyword

贏左PSG，再加PSG輸俾Gala
首名都有可能架

Cool到波囉 邊有串連咁誇張 好多時都係b9 h7做咗個頂點 先回返後

卡吐有無養鬼仔

睇咗 靚到

on9 世三賓狗細路塞住係左邊中間咪靠伊斯鳩做串連

好多球比完夏之後如果有人入浸落禁區射波就掂
可惜個個都唔肯入禁區

真 今場isco算踢得好好

伊斯鳩今場算做緊呢個角色㗎啦
入波個下都係佢前插
不過唔算多

easy個位轉james會點

比起平時算係囉

輸番0:2

轉邊可能再快啲

成隊波除咗拉膠唔夠包皮爆同259發夢
個佔中陣算踢得幾好
中場4個+細路全部有開火權
廢老卻最殺食個家波

佢個樣係感動埋自己咁

串乜尻 幾時試過有喺中間造到入禁區
都係k8分邊 再overlap

尼馬出黎456

獲獲反擊喺左邊拖到慢晒先俾波伊斯鳩駁腳
你造俾我睇啦
仲有半場卻老咪有幾下大轉邊
其餘一係世三細路突圍一係就經伊斯鳩㗎啦

屁馬

屁馬in

keyword係咪傻架

拿華斯勁到

Keyword勁到...

你兜禁大個圈 咪就係解釋緊其實佢冇

華維迪好好j

華維迪差d送12碼

世真係好fit

米路嗰下撚有foul

剷得咁靚都foil

又差少少

Ben 世三 細路 默契幾好

好爽

華維迪同伊斯高d反搶好關鍵

世三今日

世三

同郷都咁大力

仆街啦 傷左

屌你老母

好似要換。。。

我屌你老母臭西 mXxxxxxx

keyword扭波

Meunier仆街死啦

唉仆街 谷起個態又傷

洛仔 係時候大派用場

屌世三行都行唔到

隊波係咪中咒
踢得好嘅就會傷

啱啱fit啲就傷 meunier斷腳死啦

明明世三個態谷起哂

猩猩

世三慘撚到

對疤狗出唔出到架屌

Wales.golf.雞汁牛筋.madrid
In that order

似大嘢

屌世三呢d靠扭波嘅一傷就要起碼1個月先搵返狀態.....

仆街psg

仲要係復出開始計

玩撚完

仆你個街meunier

Vvd完封屁馬

要反PSG了

Sarabia要係班拿貝鏟草了

賓周好撚勁

賓神！！

無限手套又發功

我占而家係邊

今場真係好撚勁

賓狗又入
牙維又輸

又係Benz

ｏｎ９

反賓仲有咩講

牙維唔得閒 睇緊另一場

賓》屁馬 包皮

......又派膠 次撚次都係入撚完就出事

⋯⋯

做乜撚嘢

下

西波

派膠

炒埋一碟

洛仔

華仔hi到陰鳩左25

25係咪無嗌

比條龜頭入波

仆街做乜撚

Byeon999999

華仔 拉膠 25三條友成日輪流派膠

柒到

派完膠之後話咁快又一球

.............

屌 on9到仆街
禁住踢咗成場

唔係咁都反cup 到掛

又射得靚嘅。。。

㩒屌左成場咁撚樣比人追番

倒戈有加成

呆撚左
仲要傷世三 屌

中左

佢幾時踢過一隊 完全無印象

Diu259

咁都中屌

應該係國皇盃嗰啲踢過下咋下話?

打左八十分鐘好波 三分鐘自爆

無咗世三即刻唔同哂

Real

世三 同 細華

分分鐘輸埋 亂哂隊波

On9到

賓個位越哂,人哋點傳你

應該收卻

留名2-3

傳定射呀dllm

😹😹😹😹👍

賓嗰下表情睇得出真係好唔抵....
全隊好表現＋自己入2球
點知輸on9後防

好似卻摩同場就會派膠咁

㩒住砌多成倍埋門都可以比人三分鐘追2粒dllm

傷世三+收細華

收埋isco個串聯亂晒

寧願輸都唔想世三傷
收到風好大獲

希望世三冇大礙

今場啲換人好唔得

差d失多粒

隻猩猩死撚猩去邊

拿華斯救左幾多球

諗住食硬換d人出黎hea

差啲收埋皮

死撚去左邊

救命呀啲防守痴線㗎

中柱

到今時今日仲打算靠佢

猩猩中柱

唉我屌

連運想輸鳩埋

燈

嬲
希望世三無事

真 isco今場好勁

其實射得好靚

傷世三 光頭佬亂換人 最後運都輸埋

如果世三唔係傷 433右邊上bale實入多粒

On9波 第一球係keyword一定唔會咁

算啦 角度唔同
不過一定唔係無用囉

想佢換咩人 你講啦戰術大師

踢左80分鐘好波 3分鐘內斷送晒

後邊會失幾多粒？

呢啲波keeper責任最大

大華on9

係hea時間就jovic換賓啦
Isco hold到波就換走

換人無問題吖
世三唔傷一定唔會換走
換走vvd isco都正路
佢地今場踢法好燒體能

今場25係差
但呢球似華仔陰佢喎
25已經出迎 屌你大華又加一腳

跑咗幾耐啊老細

平時反開25狗 都覺得呢球大華責任大啲

真 仲要華仔動作似係縮左想唔掂波
但係縮唔哂hi到少少

責任我覺得大華大啲 加個腳完全0幫助
純粹覺得如果係keyword會一早出迎咗唔會咁

呢場波其實踢得好好
後C朗時代再用4312而isco嘅角色唔做墮後派牌反而係填返賓狗個位
輸兩球波真係好撚on9

一咩早出迎啫
人地一傳就郁啦
早d出 人地一斬高波就收皮啦

溝通唔好
一個唔應該出腳
一個應該要出快啲收哂個波
兩個都讓對方咁

想講keyword反應會快啲啫

成場㩒住屌 猩猩罰球咁靚又唔入
好似好耐無試過係主場贏強隊

收貨啦呢場

留意到臭jer佬改完名
goes就開始霉

收晒貨啦 不過完全值得贏姐

是但啦出左線

傷左世三
有排都無呢場d漂亮足球睇了

第二球見到屁馬一起動到就好有威脅
which世三傷之前做咗好多

屌你老母梅尼亞
國家隊隊友都咁狼死一腳窩落去
叫細佬咁樣踢返屁馬就啱了

講真 屁馬做嘅波簡單直接好多
世三比較迂迴
不過空間都係一個問題
呢場西波皇主動權多

似係裂骨嗰啲

一花g

唔撚係嘛 希望你唔好開口中

強烈建議置頂回覆#724

牙維咁樣hardsell

善用連仔新功能

硬傷噴幾吓就踢得返
又唔似拉到所以估係裂骨嗰啲
希望唔係啦

Hazard does not look good and has his ankle swollen. Him and the doctors do not feel good about his injury. More tests tomorrow. [
@SergioValent1n
]

J洛：頂盡34歲掛靴

【Now Sports-體育】皇家馬德里球星占士洛迪古斯認為球員生命短暫，最多只會踢到34歲。

攻中占士洛迪古斯（James Rodriguez）雖然今年只得28歲，正值壯年，但已經想到退役的問題：「足球生命短暫，最多只可以踢到34歲，所以我在這數年最努力交出最佳水準，踢出好波。」

不過，J洛近年除了不時受傷患困擾，更遭皇家馬德里投閒置散，借用至拜仁慕尼黑兩季後回歸，今季仍然未能獲得教練施丹的歡心，正選機會寥寥無幾。

最近盛傳阿仙奴有意引入這名哥倫比亞國腳，以取代不受重用的奧斯爾，為中場提供創造力。報道指，兵工廠希望在1月出手，但J洛無意離隊，因為此前看過太多於季中出走失敗收場的例子。

Keylor Navas: “The Real Madrid fans showed me a lot of love. I thank them from the bottom of my heart because with them I lived incredible things.”

Karim Benzema has now scored 13 goals for Real Madrid this season- 8 more than any other player. #HalaMadrid

Karim Benzema has now scored 235 goals in his Real Madrid career. #HalaMadrid

Hazard's injury doesn't seem serious but more tests to be conducted to be more sure. In principle he should be available for the Clasico. [
@ellarguero
]

應該對唔到疤狗
唉 我屌你老母死鈀狗

El Chringuito: Hazard spent 10 minutes at the clinic to check his fibula and then left.

10分鐘

唉臭師兄我屌你

呢場拎唔到3分唔抵

屌你入完第一球波個10分鐘禁住嚟屌
奈何keyword勁撚到

瞓咗冇睇
失嘅第一球會唔會柒咗少少

一條廢狗

兩球

利雲4球

我地有嗰啲隊對 賓入到七八球

Dybala!!
🤔

一隻廢犬

其實屁馬啲威脅真係好勁如果佢返疤狗真係唔洗玩

Hazard had a medical test and the first examinations are positive. He was supporting his foot at first.

Tomorrow will have a MRI for a final examination to know his injury extent

Hazard left the Sanitas Clinic smiling [@javiherraez]

Atletico Madrid’s goals this season:

1
1
3
0
2
0
2
0
2
0
1
1
2
1
1
1
3
1
0

22 goals scored in 19 games this season despite spending €261m on transfers including €126m on a 19-year old.

The media would never let Real Madrid live that down. Never.

睇返尋晚全場replay發覺反賓之路越黎越難行

要迷賓了

不了
賣賓我而家睇緊利雲大四喜了

Goals in Champions League this season:

Real Madrid - 11
Robert Lewandowski - 10

路

Real Madrid continue to believe in Vinicius

Brazilian will not be sold in January

NEW DEAL FOR BENZEMA?

Real Madrid have offered Karim Benzema a two-year contract extension which would keep him at the Santiago Bernabeu until 2023, reports Le Parisien.

但要佢嚟皇馬就俾人話2019仲迷屁

差小小反tiger woods路又難行咗

傷多過踢 又貴
最好成世留係法甲養生

49000凱晴

阿9 咸撚死未

死愛狗 我殺你全家

挽留愛蛇

10 - Keylor Navas made 10 saves against Real Madrid, his best total in a game in all competitions since 2014/15, when he joined Real Madrid. Ovation.

1 - Toni Kroos was the player with the most passes attempted in this first half (58) and the only with a 100% passing accuracy. Control.

19000維打緊飛機？

世蛇好!

野狼disco

打呲

有冇諗過賓賓搭利雲會令利雲上球皇級神枱

利雲半季入左27球 笑左

無
賓賓食撚屎

Marcelo to Neymar in the tunnel: “You play better than Mbappé.” [Movistar]

合埋眼買莫蕾拉 何妖！

咪輸死你囉

已經豬了

見你皇po手足

英雄所見略同上呀肥仔

你幾時開始玩馬仔的 以前都唔覺

近期先開始玩 帝豪寶駒我求下你了

嘩屌第4

合埋眼莫雷拉無死錯人！

賭徒唔洗做

輸死佢

牛精輝煌p！

Good News! Hazard has a contusion in his right foot and will be out for only 10 days.

Karim Benzema this season:

• 17 Games
• 14 Goals
• 6 Assists

Outstanding numbers 💫

Real Madrid had 27 shots yesterday – the most PSG have allowed in a Champions League game since 2003/2004. ⚽️

Golden Boy 2019 Final Standings. Rodrygo, Vinicius Jr, & Lunin finish in 12th, 13th, & 15th respectively 🏆

Valverde and Casemiro provide future life insurance for Real Madrid and that's why Real has renewed their contracts with Valverde's renewing for the next six seasons, until 2025, a few days after renewing Casemiro contract until 2023. [
@ABCDeportes
]

Real Madrid paid 5m euros for Valverde. And for Casemiro Real initially paid 1.5m euros. Now they're both a very important part of the world's biggest club. [
@ABCDeportes
]

回歸班拿貝獲掌聲 拿華斯：衷心感謝

【Now Sports-體育】哥斯達黎加國門基羅拿華斯周二首次回到班拿貝球場作客面對前東家皇家馬德里，最終幫助巴黎聖日耳門以2:2逼和對手確保首名出線。賽後，主隊球迷向這位32歲門將報以熱烈掌聲，令拿華斯非常感動，並向他們表示衷心的謝意。

「賽前，我不肯定自己的回歸，會帶給皇家馬德里球迷怎樣的反應。結果，他們向我展示了無限的愛意，就像以往在這裡時一樣。」基羅拿華斯（Keylor Navas）對賽後獲全場球迷鼓掌致敬後謂。「我於銀河艦隊曾經歷過一段美好時光，我衷心感謝皇馬的球迷，他們永遠都在身邊支持著我。」

拿華斯於2014至2019年效力皇馬期間，曾替球隊連奪3屆歐聯冠軍，曾與他共事過的球會總監布達堅奴也代表球隊向這位功勳戰將致以由衷的謝意：「拿華斯在皇馬留下了深刻的印記，感謝這位門將以往無私的付出，祝願他繼續一切順利。」

夏沙特可戰國家打吡

【Now Sports-體育】皇家馬德里證實，夏沙特雖然於周二歐聯受創，但無礙出戰12月對巴塞隆拿的國家打吡。

翼鋒夏沙特（Eden Hazard）上仗為皇家馬德里正選出戰，在歐聯分組賽主場對巴黎聖日耳門；68分鐘，他遭比利時國家隊隊友後衛梅利亞從後踢傷右腳足踝，被逼退下火線。

賽後一度有指夏沙特觸傷足踝舊患，手尾甚長，甚至缺席下月的的國家打吡。皇馬在周三發出相關醫療報告，指28歲的他右腳足踝腫脹，但未有透露他的養傷時間。

《馬卡報》指，夏沙特只需要於周六作客艾拉維斯的西甲休息，12月8日主場迎戰愛斯賓奴的聯賽已可復出，即是說他可以出戰12月18日在魯營對巴塞隆拿的國家打吡。

皇馬現時在西甲位列次席，跟榜首巴塞同得28分。

圖片來源 : ©AFP

Our Story: FCBayern is competing with six clubs for a Transfer of Kai Havertz! the rivals are: Barcelona, Liverpool, Chelsea, Manchester City, Manchester United and Real Madrid @SPORTBILD

這次就讓我為你唱情歌
讓我對你就愛你

芝加哥公牛 vs 金州勇士

芝加哥公牛獨贏

Thomas Meunier asked to enter Real's dressing room to apologize to his compatriot Hazard after the game. [@JLSanchez78]

With Real Madrid..

Zidane
178 Games
119 Wins
37 Draws
22 Losses
9 Trophies

Mourinho
178 Games
128 Wins
28 Draws
22 Losses
3 Trophies

大陸野？半場過百？

台灣 依家波馬六合彩禾全都賭

深田 えいみ

阿9輸左幾多

Casemiro’s minutes for Real Madrid this season:

90
90
90
60
90
90
90
90
90
90
90
90
90
90
60
90
90
90

1,560 minutes out of a possible 1,620 🤯

FootyHeadlines: Football kit experts La Casaca have imagined how the new Adidas Real Madrid 2020-21 home kit could look like. The info comes from German Real Madrid news site who leaked that the next Real Madrid home shirt will feature pink & tiger print.

IF (!!) the group stages were over today, these would be Real Madrid’s possible opponents for the knockouts...

• Bayern Munich
• Manchester City
• Juventus
• Liverpool
• RB Leipzig
• Ajax

Still yet to be fully confirmed.

Mr. Trump boom!

假波不了

呢個連個樣都假

照J

真

李漁

又輸

Superb goal by Jadon Sancho to reduce Borussia Dortmund #BVB deficit away to Barcelona. #FCBarcelona are among the four clubs (along with Liverpool #LFC, Manchester United #MUFC and Real Madrid #RMFC) Sancho currently expects to choose between next summer:

師兄有無波水 求你了

Federico Valverde has renewed his contract with Real Madrid until 2025 and with a release clause of €750m. [@marca - @jfelixdiaz]

Real Madrid considers Valverde to be one of the most important players in the squad right now. Real now expects Ødegaard to be the next one to break into the XI when he comes back from his loan. [@marca]

Casemiro Valverde Ødegaard

無賭波一排

渣ga

玩馬多

皇區乜野人都有齊
嫖賭飲吹

請跟我來

笠水都有

做雞都有

世清所言甚是

飛釘

呢隻唔敢追了

屌 呢啲係十八般武藝

追莫雷拉 何妖 田雞

陳蛇我例牌睇少隻

「韋小寶」助手踱一圈，豎起雙耳目光銳利，神生步爽充滿朝氣，出腳力度亦足，持續勇銳氣勢未減。

做膽

Vasilyev (ex - Monaco President): "Mbappé moving to Real Madrid is inevitable."

MARCA: James has fallen well down in the coach's pecking order as he has played 341 mins in La Liga & another 81 in the Champions League. His numbers can only be compared with players such as Odriozola, Militao, Isco, and Vinicius, who don't seem to be a part of Zidane's plans.

啲奶假架

在那深夜酒吧 哪管它是真是假

Arsenal desperate to land James

Arsenal are ready to throw everything at a January deal for Real Madrid playmaker James Rodriguez, according to El Desmarque.

Thomas Meunier apologetic over Eden Hazard injury: “I tried to contact him, but I couldn’t reach him.”

Speaking to La Dernière Heure, PSG right-back Thomas Meunier expressed his remorse for injuring fellow countryman Eden Hazard in Tuesday night’s clash with Real Madrid.

“I am honestly sad. I tried to contact him directly after the match, but I couldn’t reach him. Aside from that, I saw two or three of his team-mates who said that he had taken quite a hit. I cross my fingers that it is not too bad. If there is one player who I really don’t want to injure, it’s Eden.”

呢隻可以

「洪荒駿駒」黃皓楠，與助手的「任意駒」偕同試八百米，「洪荒駿駒」落後兩三乘跟隨，但見牠奮力增速，至最後三百米處，從外檔趕上挑戰，被扣實下未能勝出，惟走來神清氣爽，步伐輕捷，態況勇猛

依隻好似搏得過

好好利高 all in

This race鞍歌做膽 好好利高be腳

Karim Benzema's goal-scoring form shows no signs of letting up. After striking twice against PSG, the forward's tally now reads 14 goals in 17 games so far this season, making him Zidane's main man up top. ⚽️

Meunier apologizes to Hazard: "If there's a player I don't want to hurt, it's Eden."

Varane was unable to train today and could be rested against Alaves - he picked up a knock vs PSG but it's nothing serious. [@Marca]

啱喇...潘頓你呢幾日玩得開心啲！

潘頓呢個禮拜停賽，同咗Nicole及仔女去咗泰國渡假，但你有你玩，雷神就梗係霸住馬場、盡情贏多幾W拋甩宿敵喇！剛剛周三谷草，雷神係咁意起個孖，依家頭馬39比34領先潘頓5場，嚟緊周日對手仲未返噃，雷神一於紮行馬再展攻勢，第四場「洪荒駿駒」小休一個月養足體力再臨，當然有機會再開勝門，另外第五場「雄龍」不明物體上次初跑泥地追勢好，雷神接梁家俊手亦要吼住。

至於後半場雷神手馬仲勁，好似第六場「福喜多多」人馬已經連勝兩仗，第七場「加州更好」剛剛只係輸慢閘，第八場「帆哥兒」亦係新勝分子，仲有尾兩場「上浦福滿」同埋「請跟我來」，莫雷拉如果執到3、4W，即係甩開潘頓近十場，佢梗係發夢都想喇，總之呢次周日，吼住呢位戰意120%嘅巴西將！

覆錯 sor

MARCA: The problem is not thought to be a serious one but Zinedine Zidane is likely to leave Varane out of the upcoming league fixture as a precaution.

Arsenal are reportedly interested in signing James Rodriguez in January, but the Colombian wants to stay at Real Madrid and attempt to regain Zinedine Zidane's confidence. [Marca]

皇馬都係馬

最後二百米 皇馬騎落去無㗎

贏左成個馬位

Sergio Reguilon did not feature for Sevilla today in their 2-0 victory against Qarabag. #EuropaLeague

MARCA: RESTLENESS
• Real Madrid still doesn’t have any guarantees of security for #ElClasico on December 18
• The primary concern is the journey from the hotel to the Camp Nou
• Real Madrid will travel to Barcelona on matchday

炒

最怕其實被取消資格

陳小春

開2啦屌

Wong post is dead

#sofija milosevic #luka jovic

James Rodriguez rejects move to Arsenal

Arsenal are reportedly interested in signing James Rodriguez in January, but the Colombian wants to stay at Real Madrid and attempt to regain Zinedine Zidane's confidence.

各位牛安了

開2

你開吧

炒了

死得其所

Spurs open to the idea of bringing Bale back

愛蛇
高安基正仆街

光復工廠了 堡蛇

以爆之名 光復阿狗

Boom, Liberate Ar

無爺爺咪又係死

我U

Zidane 🎙: “We’ll see if Brahim Diaz and Mariano are loaned out in January.”

Zidane 🎙:

“Who will win the Ballon d’Or? I have the best players.”

“We’re counting on #ElClasico to be played on December 18.”

“Vinicius Jr is not leaving in January. He’s staying here.”

“Modric & Valverde? The bad part for me is choosing. They are both doing very well.”

MARCA: Benzema, more prolific & more starts than ever

2019 Most Goals
• Lewandowski (45)
• Messi (40)
• Benzema (33)

2019 Most Assists
• Messi (15)
• Benzema (11)

Benz has started 69 out of last 70 games for RMadrid

He has scored in 58.8% percent of games this season

MARCA: Vinicius Junior will not depart Real Madrid in the January transfer window, with neither the club nor the player wanting to separate.

MARCA: Vinicius had offers from PSG & Arsenal last August, proposals that were rejected by both the player & the club. For the 19-year-old his only goal is to succeed at Real Madrid, while Los Blancos are convinced they have one of the best young talents in the world in Vinicius.

Important 6 months for Isco Alarcon - he's playing for his future at the club. He either improves or will be sold at the end of the season. [@abc_deportes]

Real Madrid are very attentive to the evolution of the FC Porto's 17-years old Portuguese forward Fabio Silva. [@abolapt]

Least away goals conceded in #LaLiga:

1. Real Madrid (4)
2. Atletico Madrid (5)
3. Athletic Bilbao (6)
4. Osasuna (7)

Drinkwater

Squad List for the match against Alaves

施丹：雲尼素斯1月唔落「馬」

【Now Sports-體育】皇家馬德里主帥施丹澄清雲尼素斯將於1月離隊的消息，坦言該巴西小將稍後會獲得上陣機會。

施丹（Zinedine Zidane）出席周末對艾拉維斯的賽前記者會時，對雲尼素斯（Vinicius Junior）1月離開皇家馬德里的傳聞作出回應：「雲尼素斯不會離隊，己隊擁有26名球員，事實上，他沒太多上陣機會，但己隊將會依賴他，此刻並非他的時間，但他的時間可以很快就來。」

19歲巴西超新星雲尼素斯出身於法林明高，2018年轉會皇馬，至今為「銀河艦隊」在所有賽事上陣42場，攻入5球，他今季在西甲為皇馬上陣過8場，取得了1球進帳。

回說周中歐聯2:2賽和巴黎聖日耳門一役，外界指換入費達歷高華維迪是賽和關鍵所在，施丹卻不以為然：「我不認為只是費達歷的問題，我們很清楚其實力，但畢竟他只是一位球員，防守不是一位球員可以做到，而是要所有人一起，周二是倒霉的。」

有冇人扮狗

最怕其實被取消資格
還不知道 拼搏掙扎

你

咁我都仲係人

有冇新飲水post

冇 覓膠唔開

為何世清不開

Jesus Vallejo did not feature for Wolves yesterday in their 3-3 draw against Sporting Braga. #EuropaLeague

Real Madrid 2019/2020:

18 Games
11 Wins
5 Draws
2 Losses
39 Goals Scored
17 Goals Allowed
8 Cleansheets

皇馬不嬲奶共
之前FB仲用殘體出POST

Inter target €50m Rodriguez

PSG and Arsenal also linked

Inter are considering a summer move for Real Madrid's James Rodriguez, claim La Repubblica.

清是反酸最大字頭

Gareth Bale expected to start for Real Madrid today after 56 days. [@marca]

MATCHDAY. Hungry for those 3 points. 👊🏻 #HalaMadrid #TC13

📝✅ Our starting XI to face @Alaves!
#RMLiga | #HalaMadrid

4312正式回歸

輸鳩硬了
無華仔
仲要出齊卻摩米正選
又有細路放題
肯定失幾球
好彩唔係出25 無得瀨佢了

今場贏又變輪換大師

猩又可以繼續正選

win please

Real have all chances to knock Barca out from the first place of the standings. Will this match become a one more step towards the top of #LaLiga?

又出鳩陣

上網買飛 , 報tour , 員工禮貌。 西甲買兩邊位都算平

懷疑拖係疤狗黎
次次有機會反超就排鳩陣

不了，輸柒咗佢唔駛見到卻米摩伊組合

下體疤狗私家雞嚟

睇個陣 今晚又閪

有邊次贏到疤

有無link?

啲長波幾球都拎唔到

any lin?

nowtv: 積同Joselu係襟兄弟

???

Bale近兩球都唔好彩

Bale 呀！

bald -dd

慢撚到個中場

正常水準

世三傷幾耐

踢咗幾場好波就打回原形

係街睇唔到

無華維迪

牙bale散步散得好嚴重吓.....

躝啦

又踢返拖狗走個季4312表現
中場決定慢 靠伊斯鳩踢box to box注定失敗
出goes好過

拖dad

發電機無咗就變返正常水平

中場始終要買多個box to box
無理由要場場跑死華維迪

艾希奧拿jm9

賓狗解圍

二傳

因為華維迪夠勤力跑製造空間 所以上場先多機會
伊斯鳩魔迪腳臭斯係唔會幫你走空位
連帶4中場全部打柴

上幾場d one touch 靚到
掛住世三了

無世三就輸俾馬略卡

個球證都幾能廢

旁證都廢啦
兩球都舉唔定

打撚死人

出goes la diu

我覺得ISCO呢場算係咁
我摩就真係.....老了

今場關鍵
無華維迪、世三

Modric — Valverde
Isco — Rodrygo

伊斯鳩愈踢愈後
佢同魔笛2個只能出一個

4312 廢左kross
Isco 幾下機會又把握唔到

今場無啦 贏唔到
無華維迪走，又無夏世三

咁上場都係4312
係今場中場太慢
賓狗又懶少咗拉邊

卻米摩同時正選就注定係閪波
定劣嚟

出占士456啦

夜啦收皮啦

華維迪+卻摩米係到應該就閪極有限

fuckyea

For Ramos fans

個頭

廢bale唔想踢就走啦

踢都無撚左個人

Ramos

Sergio Ramos
4